成班傻仔叫女事主出來交代，交你老豆咩

你有無見過做援交/做妓女，俾人玩完要出來交代。

我就話條女咩都唔使講

岩, 關條女咩事, 連馬明都唔道歉

咪係，出來做都要道歉，咩世界

點都交代下玩過咩體位架？

聽日報紙 c1 等緊截稿

見唔到佢有收錢

興 payme